En esta proyecto se llevo a cabo el desarrollo de la parte Frond End de la prueba tecnica dada. Se realizo bajo el framework de angular con la arquitectura MVC.
Se crearon en total 5 componentes, 2 servicios, 1 guard y se establecieron las rutas. Se uso para la estetica del proyecto se uso el bootstrap y css.

Entre las dificultades que presente fue mas por el diseño. Al no tener un esquema de referencia cree uno que me parecio el mas idonio.

